到底點解出面食啫喱糖 一定要加椰絲？

真係好難食 啲椰絲又無味

啱呀

加左椰絲就唔會痴住隔離果粒。

正解

咁點解唔用糖霜？

我寧願佢癡住隔離嗰粒

啫喱糖真係好撚好食

係 都唔想食椰絲

一陣嘔味

椰絲一食就想暈

食啫喱糖就係為左食椰絲

人如其名

糖溶左都係會痴喎

兩樣都唔要
淨係為左把遮
明既會明

真係依家先知

細路仔唔識食

唔落果粒咪得囉
點解要落果粒

其實係廚師畀你嘅信息：yes(椰絲)!

加淡奶先正

耶絲好撚正

見到有椰絲就唔食

加啲藍絲 好唔好？